{"usernameTweet": "radiodogo", "ID": "884277307766132736", "text": "Descontar\u00e1n el d\u00eda por el  paro  docente: \n      La ministra Acu\u00f1a cuestion\u00f3 la  huelga   de ma\u00f1ana en las...  http://www. radiodogo.com/politica/42514 9/ \u00a0 \u2026", "url": "/radiodogo/status/884277307766132736", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-10 02:05:13", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "273998517"}