{"usernameTweet": "Nexofin", "ID": "884235750962860032", "text": "Paro  docente: el  gobierno  porte\u00f1o anunci\u00f3 que descontar\u00e1 el d\u00eda  http:// ow.ly/pYCF30dtUne \u00a0", "url": "/Nexofin/status/884235750962860032", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 1, "datetime": "2017-07-09 23:20:05", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/1wJNfHSiZ4"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "211344774"}