{"usernameTweet": "nciudad", "ID": "884208048700440576", "text": "# PARODOCENTE  | Este mi\u00e9rcoles habr\u00e1  paro  docente de 24 horas con  movilizaci\u00f3n   http://www. nueva-ciudad.com.ar/notas/201707/3 3395-el-gobierno-porteno-le-descontara-el-dia-a-los-docentes-que-adhieran-al-paro-del-martes.html \u00a0 \u2026", "url": "/nciudad/status/884208048700440576", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-09 21:30:01", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/S7Mz59MVkl"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "354323593"}