{"usernameTweet": "gianluca_drogo", "ID": "884203271711322119", "text": "El  Gobierno  porte\u00f1o descontar\u00e1 el d\u00eda de  paro  a los docentes que adhieran el martes  http:// fb.me/8G5vvrJUq \u00a0", "url": "/gianluca_drogo/status/884203271711322119", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-09 21:11:02", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "825729469"}