{"usernameTweet": "F_Ibarra_v", "ID": "884236048586420224", "text": "Mi t\u00edo que es Taxista nos dijo que ma\u00f1ana hay un  paro  del  gremio  que une taxista y colectivos. Para qu\u00e9 tomen precauciones @ahoranoticiasAN", "url": "/F_Ibarra_v/status/884236048586420224", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-09 23:21:16", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "156170209"}