{"usernameTweet": "noticias13TN", "ID": "884259631522078720", "text": "El  Gobierno  porte\u00f1o descontar\u00e1 el d\u00eda de  paro  a los docentes que adhieran el martes  http://www. clarin.com/sociedad/gobie rno-porteno-descontara-dia-paro-docentes-adhieran-martes_0_BJL49kxr-.html \u00a0 \u2026", "url": "/noticias13TN/status/884259631522078720", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-10 00:54:59", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/YvSHvrzDeF"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "2986263489"}