{"usernameTweet": "facusambuelli", "ID": "884220532811374593", "text": "Gobierno  dict\u00f3 la conciliaci\u00f3n obligatoria y se levant\u00f3 el  paro  de micros  http:// dlvr.it/PTQmmD \u00a0 pic.twitter.com/Qxbhd1b6LT", "url": "/facusambuelli/status/884220532811374593", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-09 22:19:37", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "534239017"}