{"usernameTweet": "lourdeszuazo", "ID": "884364914755862530", "text": "EDUCACION.  Gobierno  de la ciudad adelant\u00f3 que DESCONTARAN el d\u00eda a docentes q hagan  paro  ma\u00f1ana martes \n http://www. ambito.com/889342-ciudad- descontara-el-dia-a-los-docentes-que-paren-manana \u00a0 \u2026", "url": "/lourdeszuazo/status/884364914755862530", "nbr_retweet": 18, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 1, "datetime": "2017-07-10 07:53:21", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "132638001"}