{"usernameTweet": "nrGloria", "ID": "884345278937124864", "text": "Aquellos docentes que se adhieran al  paro  el  Gobierno  porte\u00f1o les descontar\u00e1 el d\u00eda  http://www. nuevodiarioweb.com.ar/noticias/2017/ 07/09/100577-aquellos-docentes-que-se-adhieran-al-paro-el-gobierno-porteno-les-descontara-el-dia \u00a0 \u2026  v\u00eda @NuevoDiarioSDE", "url": "/nrGloria/status/884345278937124864", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 1, "datetime": "2017-07-10 06:35:19", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/NUdzX5kNZH"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "1082295151"}