{"usernameTweet": "EmpleoJunta", "ID": "884356278847516672", "text": "Javier Carnero destaca la evoluci\u00f3n del #paro  de #Torremolinos  que disminuye a un ritmo superior a la media de #Andaluc\u00eda  y Espa\u00f1a. pic.twitter.com/zNq9CvBpls", "url": "/EmpleoJunta/status/884356278847516672", "nbr_retweet": 11, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 2, "datetime": "2017-07-10 07:19:02", "is_reply": true, "is_retweet": false, "user_id": "185668520"}