{"usernameTweet": "enlacecritico", "ID": "884393401009004545", "text": "Tras la renuncia de Ort\u00edz,  CICOP  confirm\u00f3  paro  y la instalaci\u00f3n de una carpa sanitaria en el Obelisco...  http:// fb.me/38dtssTIi \u00a0", "url": "/enlacecritico/status/884393401009004545", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-10 09:46:32", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "517200467"}