{"usernameTweet": "INFOCIELO", "ID": "884360612809236482", "text": "Tras la renuncia de Ort\u00edz,  CICOP  confirm\u00f3  paro  y la instalaci\u00f3n de una carpa sanitaria en el Obelisco  http:// infocielo.com/nota/81660/tra s_la_renuncia_de_ortiz_cicop_confirmo_paro_y_la_instalacion_de_una_carpa_sanitaria_en_el_obelisco/ \u00a0 \u2026", "url": "/INFOCIELO/status/884360612809236482", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-10 07:36:15", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/7U6dk6xNe3"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "210627791"}