{"usernameTweet": "titulame", "ID": "884387556258963456", "text": "Larreta descontar\u00e1 el d\u00eda de  paro  y los  gremios  ir\u00e1n a la Justicia  http:// ift.tt/2v3g2wV \u00a0", "url": "/titulame/status/884387556258963456", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-10 09:23:19", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "3087471351"}