{"usernameTweet": "BairesEnLinea", "ID": "884366659296907264", "text": "Conflicto docente:\u00a0Larreta descontar\u00e1 el d\u00eda de  paro  y los  gremios  ir\u00e1n a la Justicia  https:// goo.gl/3Sxq5A \u00a0 \n\n#LunesDeGanarSeguidores  #CABA", "url": "/BairesEnLinea/status/884366659296907264", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-10 08:00:16", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/3EY3aAHPGb"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "781963185297428480"}