{"usernameTweet": "U24noticias", "ID": "884385590451589120", "text": "CONFLICTO DOCENTE\nLarreta descontar\u00e1 el d\u00eda de  paro  y los  gremios  ir\u00e1n a la Justicia\n https:// goo.gl/s33P56 \u00a0 pic.twitter.com/LyR4p7bltT", "url": "/U24noticias/status/884385590451589120", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-10 09:15:30", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "76326090"}