{"usernameTweet": "marferen", "ID": "884308017126273024", "text": "607  trabajadores  fallecidos el a\u00f1o pasado, seg\u00fan el INE.  200 en lo que va de a\u00f1o. Miles de prevencionistas en  paro .\n http:// m.eldiario.es/tribunaabierta /Accidentes-laborales-trabajo_digno-victimas_6_663243677.html \u00a0 \u2026", "url": "/marferen/status/884308017126273024", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-10 04:07:15", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/GERDj7oVD7"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "198093700"}