{"usernameTweet": "DiarioNorteHoy", "ID": "884314428572872706", "text": "El  Gobierno  porte\u00f1o anunci\u00f3 que descontar\u00e1 el d\u00eda a los docentes que adhieran al\u00a0 paro   http://www. nortehoy.com/provincias/for mosa/el-gobierno-porteno-anuncio-que-descontara-el-dia-a-los-docentes-que-adhieran-al-paro/ \u00a0 \u2026", "url": "/DiarioNorteHoy/status/884314428572872706", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-10 04:32:44", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/ZrRlUSlADl"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "849658449608798208"}