{"usernameTweet": "Politica_BA", "ID": "884396359532650497", "text": "Tras la renuncia de Ort\u00edz,  CICOP  confirm\u00f3  paro  y la instalaci\u00f3n de una carpa sanitaria en el Obelisco  http:// politicaprovincia.com/2017/07/10/tra s-la-renuncia-de-ortiz-cicop-confirmo-paro-y-la-instalacion-de-una-carpa-sanitaria-en-el-obelisco/ \u00a0 \u2026  @Politica_BA pic.twitter.com/244sNuUndX", "url": "/Politica_BA/status/884396359532650497", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-10 09:58:18", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "168465842"}