{"usernameTweet": "lacapitalmdq", "ID": "884471252743835649", "text": "El  gobierno  bonaerense ratific\u00f3 que los d\u00edas perdidos por el  paro  docente se recuperar\u00e1n durante el receso invernal  http:// bit.ly/2tGWUpj \u00a0 pic.twitter.com/0xfeDpCOAK", "url": "/lacapitalmdq/status/884471252743835649", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 1, "datetime": "2017-07-10 14:55:53", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "11816412"}