{"usernameTweet": "RadioSi911", "ID": "884497142341140480", "text": "Maestros  porte\u00f1os ratificaron el  paro  de ma\u00f1ana.\nLa ministra de Educaci\u00f3n anunci\u00f3 que se descontar\u00e1 el d\u00eda de  trabajo  a quien se adhiera", "url": "/RadioSi911/status/884497142341140480", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-10 16:38:46", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "763095281210646528"}