{"usernameTweet": "cadnentrerriana", "ID": "884414801719554048", "text": "Larreta descontar\u00e1 el d\u00eda de  paro  y los  gremios  ir\u00e1n a la Justicia-  http:// cadenaentrerriana.com/web/larreta-de scontara-el-dia-de-paro-y-los-gremios-iran-a-la-justicia/ \u00a0 \u2026  v\u00eda @Cadena  Entrerriana 96.5 FM", "url": "/cadnentrerriana/status/884414801719554048", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-10 11:11:35", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "2197532910"}