{"usernameTweet": "PoneleCiudad", "ID": "884417590931619840", "text": "El  Gobierno  porte\u00f1o le descontar\u00e1 el d\u00eda a los docentes que adhieran al  paro  del martes #Via  @nciudad  Lee mas en: https:// poneleciudad.com/2017/07/10/el- gobierno-porteno-le-descontara-el-dia-a-los-docentes-que-adhieran-al-paro-del-martes/ \u00a0 \u2026", "url": "/PoneleCiudad/status/884417590931619840", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-10 11:22:40", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/AewGlXJNMg"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "814528718928510976"}