{"usernameTweet": "diarioboletin24", "ID": "884436716039409665", "text": "Larreta descontar\u00e1 el d\u00eda de  paro  y los  gremios  ir\u00e1n a la\u00a0Justicia  http://www. boletin24.com/provincias/bue nos-aires/larreta-descontara-el-dia-de-paro-y-los-gremios-iran-a-la-justicia/ \u00a0 \u2026", "url": "/diarioboletin24/status/884436716039409665", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-10 12:38:39", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/3PuffIGlW0"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "855788798092996610"}