{"usernameTweet": "LeyendoDiarios", "ID": "884426989527945217", "text": "El  Gobierno  porte\u00f1o anunci\u00f3 que descontar\u00e1 el d\u00eda a los docentes que adhieran al  paro .  http://www. infobae.com/sociedad/2017/ 07/09/el-gobierno-porteno-anuncio-que-descontara-el-dia-a-los-docentes-que-adhieran-al-paro/ \u00a0 \u2026  @infobae", "url": "/LeyendoDiarios/status/884426989527945217", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-10 12:00:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/HxdWmCoZGu"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "2342433534"}