{"usernameTweet": "Recablea", "ID": "884404052213288962", "text": "El  Gobierno  porte\u00f1o anunci\u00f3 que descontar\u00e1 el d\u00eda a los docentes que adhieran al  paro   http://www. infobae.com/sociedad/2017/ 07/09/el-gobierno-porteno-anuncio-que-descontara-el-dia-a-los-docentes-que-adhieran-al-paro/SI \u00a0 \u2026  LE HACEN 1  PARO ,RECULA HORACIO", "url": "/Recablea/status/884404052213288962", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-10 10:28:52", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/bXx3JUpHtd"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "251647487"}