{"usernameTweet": "GSindical", "ID": "884443849619365888", "text": "M\u00e9dicos bonaerenses instalar\u00e1n una carpa sanitaria en el obelisco y har\u00e1n un nuevo  paro  contra el  gobierno  de  Vidal   https:// goo.gl/YuRh9u \u00a0", "url": "/GSindical/status/884443849619365888", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-10 13:07:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/lsbDekpr3i"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "3297158122"}