{"usernameTweet": "malenaovb", "ID": "884446412620144641", "text": "La c\u00e1tedra est\u00e1 de  paro  por luto. Amiga mataron a una  compa\u00f1era , este parcial no se pero el de conciencia social directo a marzo", "url": "/malenaovb/status/884446412620144641", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-10 13:17:11", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "389094824"}