{"usernameTweet": "mediosdelsur", "ID": "884473642205282304", "text": "Paro  y  movilizaci\u00f3n  docente de los docentes porte\u00f1os ma\u00f1ana martes\n http://www. transparenciablog.com.ar/index.php/12-a rticulos/4452-paro-docente-por-24-horas-en-la-ciudad \u00a0 \u2026", "url": "/mediosdelsur/status/884473642205282304", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-10 15:05:23", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "174077932"}