{"usernameTweet": "cristian_olmos", "ID": "884415051100237824", "text": "El  gobierno  de la Ciudad anunci\u00f3 que descontar\u00e1 el d\u00eda a los docentes que adhieran al  paro  del martes  http://www. lanacion.com.ar/2041178-el-gob ierno-de-la-ciudad-anuncio-que-descontara-el-dia-a-los-docentes-que-adhieran-al-paro-del-martes \u00a0 \u2026", "url": "/cristian_olmos/status/884415051100237824", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-10 11:12:34", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/rdS4uog3rk"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "46761030"}