{"usernameTweet": "coonquistame", "ID": "884427779445579777", "text": "Tras la renuncia de Ort\u00edz, CICOP confirm\u00f3  paro  y la instalaci\u00f3n de una carpa sanitaria en el Obelisco - Infocielo  http:// infocielo.com/nota/81660/tra s_la_renuncia_de_ortiz_cicop_confirmo_paro_y_la_instalacion_de_una_carpa_sanitaria_en_el_obelisco/ \u00a0 \u2026", "url": "/coonquistame/status/884427779445579777", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-10 12:03:09", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/vzQJl9zUkn"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "144276171"}