{"usernameTweet": "FrqMujeres", "ID": "884426258637099008", "text": "Tras la renuncia de Ort\u00edz,  CICOP  confirm\u00f3  paro  y la instalaci\u00f3n de una carpa sanitaria en el Obelisco  http:// infocielo.com/nota/81660/tra s_la_renuncia_de_ortiz_cicop_confirmo_paro_y_la_instalacion_de_una_carpa_sanitaria_en_el_obelisco/ \u00a0 \u2026  v\u00eda @infocielo", "url": "/FrqMujeres/status/884426258637099008", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-10 11:57:06", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "819285754417467392"}