{"usernameTweet": "U24noticias", "ID": "884410811355193344", "text": "Larreta descontar\u00e1 el d\u00eda de  paro  y los  gremios  ir\u00e1n a la Justicia  https:// goo.gl/s33P56 \u00a0 pic.twitter.com/Y4AzVHfGGZ", "url": "/U24noticias/status/884410811355193344", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 1, "datetime": "2017-07-10 10:55:43", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "76326090"}