{"usernameTweet": "Ale23Marce", "ID": "884507433334439936", "text": "Noticia: Larreta descontar\u00e1 el d\u00eda de  paro  y los  gremios  ir\u00e1n a la Justicia  https:// goo.gl/s33P56 \u00a0  v\u00eda @u24noticias", "url": "/Ale23Marce/status/884507433334439936", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-10 17:19:40", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "310838915"}