{"usernameTweet": "luucasfran", "ID": "884500348609544198", "text": "Gobierno  porte\u00f1o debitar\u00e1 d\u00eda a docentes que se sumen al  paro   http:// dlvr.it/PTclbk \u00a0 pic.twitter.com/rdrOIqJkQd", "url": "/luucasfran/status/884500348609544198", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-10 16:51:30", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "786116288473018369"}