{"usernameTweet": "AgenciaABI", "ID": "884543884491190273", "text": "Gremiales  denuncian que Revilla suspendi\u00f3 reuni\u00f3n bajo el falso argumento de que ir\u00e1n al  paro  c\u00edvico  http://www. abi.bo/abi/?i=380427 \u00a0", "url": "/AgenciaABI/status/884543884491190273", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-10 19:44:30", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "748970910699388928"}