{"usernameTweet": "AndreoniAgus", "ID": "884543909950631936", "text": "Que mis  compa\u00f1eros  digan que \u00e9l  paro  de ma\u00f1ana sea solo para capital es injusto, me da risa", "url": "/AndreoniAgus/status/884543909950631936", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-10 19:44:36", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "1636126860"}