{"usernameTweet": "MargaritaOlarci", "ID": "884500345585451009", "text": "Gobierno  porte\u00f1o debitar\u00e1 d\u00eda a docentes que se sumen al  paro   http:// dlvr.it/PTclcF \u00a0 pic.twitter.com/3xsi7FIAgh", "url": "/MargaritaOlarci/status/884500345585451009", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-10 16:51:30", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "1574649691"}