{"usernameTweet": "segundoenfoque1", "ID": "884501367762690048", "text": "Gobierno  porte\u00f1o debitar\u00e1 d\u00eda a docentes que se sumen al  paro   http:// segundoenfoque.com/gobierno-porte no-debitara-dia-a-docentes-que-se-sumen-al-paro-34-363589/ \u00a0 \u2026", "url": "/segundoenfoque1/status/884501367762690048", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-10 16:55:33", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "791904340608974848"}