{"usernameTweet": "edicionCiudad", "ID": "884502454628429825", "text": "Los docentes porte\u00f1os confirmaron que har\u00e1n  paro  y  movilizaci\u00f3n  este martes. http://www. edicionciudad.com//0/nota/index. vnc?id=12419 \u00a0 \u2026", "url": "/edicionCiudad/status/884502454628429825", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-10 16:59:53", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/DQqs1WPbdz"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "1310225940"}