{"usernameTweet": "alegrejulieta", "ID": "884599311543267328", "text": "Por nuestros docentes, por nuestros estudiantes, por el futuro de nuestra educaci\u00f3n MA\u00d1ANA  paro  y  movilizaci\u00f3n .\n        11hs Paseo Col\u00f3n 255  https:// twitter.com/utectera/statu s/884454133608087552 \u00a0 \u2026", "url": "/alegrejulieta/status/884599311543267328", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-10 23:24:45", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "182117217"}