{"usernameTweet": "AgenciaDib", "ID": "884566309111050240", "text": "Clases: tras la pol\u00e9mica, el  Gobierno  cambi\u00f3 el r\u00e9gimen de recuperaci\u00f3n de d\u00edas de  paro .  http:// dib.com.ar/noticia.php?no ticia=1111 \u00a0 \u2026 pic.twitter.com/yB9xXJ1Sca", "url": "/AgenciaDib/status/884566309111050240", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-10 21:13:37", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "215478642"}