{"usernameTweet": "OArquidiocesis", "ID": "884566307043147776", "text": "Tinto negro por el Pac\u00edfico. En estos momentos Mar\u00eda Miyela (pastoral social) y V\u00edctor  Vidal  (PCN) cuentan retos de regi\u00f3n luego  Paro  C\u00edvico  pic.twitter.com/ZbK23u4gd5", "url": "/OArquidiocesis/status/884566307043147776", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-10 21:13:36", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "1412840354"}