{"usernameTweet": "arianapodesta", "ID": "884500344176205824", "text": "Gobierno  porte\u00f1o debitar\u00e1 d\u00eda a docentes que se sumen al  paro   http:// dlvr.it/PTclc2 \u00a0 pic.twitter.com/5vDV6vZORv", "url": "/arianapodesta/status/884500344176205824", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-10 16:51:29", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "1574619366"}