{"usernameTweet": "Exagerado69", "ID": "884519634963222528", "text": "Por lo que entiendo, el  gremio  de taxis agredi\u00f3 a ese taxista porque no se adhiri\u00f3 al  paro  y est\u00e1 trabajando como cualquier mortal... ", "url": "/Exagerado69/status/884519634963222528", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 1, "datetime": "2017-07-10 18:08:09", "is_reply": true, "is_retweet": false, "user_id": "724719014786797571"}