{"usernameTweet": "CrweWorldLatin", "ID": "884582370875031554", "text": "Gremiales  denuncian que Revilla suspendi\u00f3 reuni\u00f3n bajo el falso argumento de que ir\u00e1n al  paro  c\u00edvico  http:// crweworld.com/bolivia/trendi ngnow/news/203000/gremiales-denuncian-que-revilla-suspendio-reunion-bajo-el-falso-argumento-de-que-iran-al-paro-civico \u00a0 \u2026", "url": "/CrweWorldLatin/status/884582370875031554", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-10 22:17:26", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/CTxAJP47Xy"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "776495625516888064"}