{"usernameTweet": "ElMundoAM1070", "ID": "884778432097333251", "text": "# Ahora , m\u00f3vil con Mart\u00edn Pared desde el Ministerio de Educaci\u00f3n:  Paro  de 24 horas y movilizaci\u00f3n de  gremios  docentes en la Ciudad.", "url": "/ElMundoAM1070/status/884778432097333251", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-11 11:16:31", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "3095677228"}