{"usernameTweet": "IugiFerrante", "ID": "884731256038191104", "text": "En #EnLinea  Jos\u00e9 Mar\u00eda Asencio,  trabajador  municipal de #Vera  sobre  paro  por 48 hs decretado para ma\u00f1ana y el jueves  pic.twitter.com/7nImlIzHQO", "url": "/IugiFerrante/status/884731256038191104", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-11 08:09:03", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "200549695"}