{"usernameTweet": "exprimidores", "ID": "884747052332220416", "text": "[M\u00d3VIL] BAJA  ADHESI\u00d3N  AL  PARO  EN ZONA SUR v\u00eda @marianorinaldi   Escuchalo en @RadioLatina1011   http://www. latina101.com.ar / \u00a0", "url": "/exprimidores/status/884747052332220416", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-11 09:11:49", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "174199954"}