{"usernameTweet": "MarioDelPueblo", "ID": "884763642775973888", "text": "El  paro  de ma\u00f1ana es leg\u00edtimo porque el  gobierno  lanz\u00f3 el tarifazo a espaldas del pueblo", "url": "/MarioDelPueblo/status/884763642775973888", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-11 10:17:45", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "389662759"}