{"usernameTweet": "oirepod", "ID": "884866123832975362", "text": "El PRO 120 d\u00edas son convocar  paritarias  a docentes porte\u00f1os y quiere descontar d\u00edas de  paro . Basta de ataques! M\u00e1s presupuesto educaci\u00f3n \u2026", "url": "/oirepod/status/884866123832975362", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-11 17:04:58", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "825835359372181504"}