{"usernameTweet": "RON1613", "ID": "884822856961544201", "text": "Paro  y  movilizaci\u00f3n  de los docentes porte\u00f1os | P\u00e1gina12  http:// bit.ly/2ueKRT7 \u00a0  v\u00eda @Pagina12", "url": "/RON1613/status/884822856961544201", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-11 14:13:02", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "3294856065"}