{"usernameTweet": "PYCNoticias", "ID": "884851366782525441", "text": "Trabajadores  administrativos de la educaci\u00f3n en Ibagu\u00e9, podr\u00eda declarase en  paro  desde el jueves.:  http:// youtu.be/1KkLVZ1Wbfc?a \u00a0  v\u00eda", "url": "/PYCNoticias/status/884851366782525441", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-11 16:06:20", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/rKi2pGD5jW"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "1102308614"}