{"usernameTweet": "alfredemendoza", "ID": "884850207745347584", "text": "Paro  y movilizaci\u00f3n de los #docentes  porte\u00f1os Una huelga para reabrir la  negociaci\u00f3n   https:// twitter.com/pagina12/statu s/884830889737207808 \u00a0 \u2026", "url": "/alfredemendoza/status/884850207745347584", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-11 16:01:43", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "2757560144"}