{"usernameTweet": "PrensaIzquierda", "ID": "884807919291817985", "text": "Los docentes porte\u00f1os podr\u00edan decidir hoy un nuevo  paro  para despu\u00e9s del receso    http:// clar.in/2tEPh4k \u00a0  v\u00eda @clarincom  #ParoDocente pic.twitter.com/GdIVgRgNfi", "url": "/PrensaIzquierda/status/884807919291817985", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-11 13:13:41", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "2936960309"}