{"usernameTweet": "violeta14h", "ID": "884856410831454208", "text": "Paro  y  movilizaci\u00f3n  de los docentes porte\u00f1os | P\u00e1gina12  http:// bit.ly/2ueKRT7 \u00a0  v\u00eda @Pagina12", "url": "/violeta14h/status/884856410831454208", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-11 16:26:22", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "610356565"}