{"usernameTweet": "SalaDePrensaNet", "ID": "884863678536929280", "text": "Paro  docentes porte\u00f1os: Larreta anticip\u00f3 que citar\u00e1 a los  gremios  docentes para el jueves", "url": "/SalaDePrensaNet/status/884863678536929280", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-11 16:55:15", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "270998081"}