{"usernameTweet": "CurroJimenez78", "ID": "884833499273940992", "text": "un juez dem\u00f3crata lo meter\u00e1 en la c\u00e1rcel pocos a\u00f1os y a sacarse una carrera, ponerse en forma y cobrar  paro . Dar\u00e1 quechua y rebajada d  pena", "url": "/CurroJimenez78/status/884833499273940992", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-11 14:55:20", "is_reply": true, "is_retweet": false, "user_id": "806938458602225664"}