{"usernameTweet": "pagina12", "ID": "884830889737207808", "text": "Paro  y movilizaci\u00f3n de los #docentes  porte\u00f1os | Una huelga para reabrir la  negociaci\u00f3n \n#ParoDocente https://www. pagina12.com.ar/49469-una-huel ga-para-reabrir-la-negociacion \u00a0 \u2026", "url": "/pagina12/status/884830889737207808", "nbr_retweet": 41, "nbr_favorite": 35, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-11 14:44:58", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/sx8Um33Ko3"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "775474080715767808"}