{"usernameTweet": "educacionyalgom", "ID": "884835947954659328", "text": "ATP suspende el  paro  y acata conciliaci\u00f3n obligatoria: Upcp comunic\u00f3 la decisi\u00f3n a la Direcci\u00f3n de  Trabajo . Tras el\u2026  http:// dlvr.it/PTrrw5 \u00a0", "url": "/educacionyalgom/status/884835947954659328", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-11 15:05:04", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "3027920164"}