{"usernameTweet": "josleonardog", "ID": "884879680888852481", "text": "Alguien me aclara en qu\u00e9  asamblea  general Comenenal decidi\u00f3 irse a  paro ? Por lo menos en el Complejo no ha habido  reuni\u00f3n . Las bases qu\u00e9?", "url": "/josleonardog/status/884879680888852481", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-11 17:58:50", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "255837131"}