{"usernameTweet": "Gabita_Pinto", "ID": "884855169132965888", "text": "Paro  y  movilizaci\u00f3n  de los docentes porte\u00f1os | P\u00e1gina12  http:// bit.ly/2ueKRT7 \u00a0  v\u00eda @Pagina12", "url": "/Gabita_Pinto/status/884855169132965888", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-11 16:21:26", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "883444339409645568"}