{"usernameTweet": "oxigeno_bo", "ID": "884897688122216450", "text": "La COB ratifica  paro  y movilizaciones para ma\u00f1ana,  protesta  contra la acci\u00f3n popular, la tarifa el\u00e9ctrica.  https://www. oxigeno.bo/pol%C3%ADtica/ 21937 \u00a0 \u2026 pic.twitter.com/ycHjqtTOTf", "url": "/oxigeno_bo/status/884897688122216450", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-11 19:10:24", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "311132840"}