{"usernameTweet": "IberInfo", "ID": "884885972101591041", "text": "Paro  y  movilizaci\u00f3n  de los docentes porte\u00f1os | P\u00e1gina12  http:// fb.me/6hqOuzfwe \u00a0", "url": "/IberInfo/status/884885972101591041", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-11 18:23:50", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/ylyzW4NibA"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "176269725"}