{"usernameTweet": "TuraEnLinea", "ID": "884979393902202880", "text": "# EnVideo  El comit\u00e9 del  paro  c\u00edvico llama al  trabajo  en conjunto con la alcald\u00eda.\n\nComenta Narcilo Rosero que lo...  http:// fb.me/198dsSKEA \u00a0", "url": "/TuraEnLinea/status/884979393902202880", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-12 00:35:04", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "1630810741"}