{"usernameTweet": "rubenschofrin", "ID": "884931895938646016", "text": "Paro  en T\u00e9lam:  despidieron  a dos periodistas tras pregunta 'inc\u00f3moda' a Rodr\u00edguez Larreta  http://www. po.org.ar/prensaObrera/o nline/sindicales/paro-en-telam-despidieron-a-dos-periodistas-tras-pregunta-incomoda-a-rodriguez-larreta#.WWVsp6rzyA4.twitter \u00a0 \u2026", "url": "/rubenschofrin/status/884931895938646016", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-11 21:26:19", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "240379464"}