{"usernameTweet": "VidalGla", "ID": "884935320202088448", "text": "Ali descont\u00f3 los d\u00edas de  paro  a los docentes de Santa Cris que no empezaron las clases, despu\u00e9s que no le pagar\u00e1 por meses ", "url": "/VidalGla/status/884935320202088448", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-11 21:39:56", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "1360414681"}