{"usernameTweet": "Noralewin", "ID": "884958673222684673", "text": "Paro  y  movilizaci\u00f3n  de los docentes porte\u00f1os | P\u00e1gina12  http:// fb.me/u2JRnC9R \u00a0", "url": "/Noralewin/status/884958673222684673", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-11 23:12:44", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/maopE1d8Jj"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "173844085"}