{"usernameTweet": "cdrdameron", "ID": "884932593560547328", "text": "Me da cosa ir a sacar fotos ma\u00f1ana porque la \u00faltima vez que fui a una  marcha , una ni\u00f1a no  par\u00f3  de sacarme fotos A M\u00cd.", "url": "/cdrdameron/status/884932593560547328", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-11 21:29:06", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "406495790"}