{"usernameTweet": "DiarioConurbano", "ID": "884970602284462080", "text": "Gremios  docentes de la regi\u00f3n reafirmaron que no se recuperar\u00e1n los d\u00edas de  paro  en el receso invernal  http:// dlvr.it/PTxV3Z \u00a0 pic.twitter.com/KDUp8urAz8", "url": "/DiarioConurbano/status/884970602284462080", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-12 00:00:08", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "1559375148"}