{"usernameTweet": "guadaperiodismo", "ID": "884945183619547136", "text": "Ma\u00f1ana los colegas de T\u00e9lam est\u00e1n de  paro  x despidos y  salarios .  https:// twitter.com/JonHeguier/sta tus/884868276584677376 \u00a0 \u2026", "url": "/guadaperiodismo/status/884945183619547136", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-11 22:19:07", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "2980058753"}