{"usernameTweet": "El_Cuyano", "ID": "885043388348846080", "text": "Seg\u00fan los docentes porte\u00f1os, el  paro  tiene una  adhesi\u00f3n  del\u00a090%  http://www. elcuyano.com/2017/07/12/seg un-los-docentes-portenos-el-paro-tiene-una-adhesion-del-90/ \u00a0 \u2026", "url": "/El_Cuyano/status/885043388348846080", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-12 04:49:21", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/cRyti0C0ma"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "3387383889"}