{"usernameTweet": "AlvargonzalezV", "ID": "885034433576931328", "text": "\u00bfC\u00f3mo se puede estar hablando de riesgo de inflaci\u00f3n  salarial  en Europa con este  paro  y en plena transformaci\u00f3n digital? Como mucho Alemania", "url": "/AlvargonzalezV/status/885034433576931328", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-12 04:13:46", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "1896800388"}