{"usernameTweet": "IsmaelFCP", "ID": "885091692134768640", "text": "Y el que tiene un \" trabajo \" as\u00ed no cuenta como parado. As\u00ed baja el  paro  en este #pa\u00edsdemierda .", "url": "/IsmaelFCP/status/885091692134768640", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-12 08:01:18", "is_reply": true, "is_retweet": false, "user_id": "635627271"}