{"usernameTweet": "ELSOLCUSCO", "ID": "885120555627761664", "text": "# Local  | \u00a1Cusco en pie de  lucha !\n\nAs\u00ed amanecieron las calles cusque\u00f1as al primer d\u00eda de  paro  de #48horas .", "url": "/ELSOLCUSCO/status/885120555627761664", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-12 09:55:59", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "2261809614"}