{"usernameTweet": "yecspain", "ID": "885143416748879872", "text": "Espa\u00f1a lidera la creaci\u00f3n de  empleo  juvenil pero tambi\u00e9n la tasa de  paro  juvenil. No saquemos pecho.  https:// twitter.com/marianorajoy/s tatus/885140296090226688 \u00a0 \u2026", "url": "/yecspain/status/885143416748879872", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-12 11:26:50", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "2296129768"}