{"usernameTweet": "PCELeon", "ID": "885137655897485312", "text": "En Espa\u00f1a la juventud no puede tener proyecto de vida  Paro ,precariedad,etc.Mu\u00e9vete contra l  paro .Fiesta s\u00ed, Lucha  tambi\u00e9n #ponferrada  #bierzo pic.twitter.com/dq7VZKYAM8", "url": "/PCELeon/status/885137655897485312", "nbr_retweet": 7, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-12 11:03:56", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "207233779"}