{"usernameTweet": "GENTEDEMEDIOSok", "ID": "885138852410789888", "text": "PARO  DOCENTE PORTE\u00d1O. La  Asamblea  Unificada resolvi\u00f3 el No Inicio el 31/7 a ratificar el pr\u00f3ximo jueves al...  http:// fb.me/19NhH1jhs \u00a0", "url": "/GENTEDEMEDIOSok/status/885138852410789888", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-12 11:08:42", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "182111598"}