{"usernameTweet": "izquierdadiario", "ID": "885107232504983553", "text": "En T\u00e9lam hubo  paro  por el despido de dos  trabajadores : uno de ellos hab\u00eda hecho pregunta inc\u00f3moda a Larreta.  http:// bit.ly/2ugIHCn \u00a0 pic.twitter.com/qrcUcIv7FT", "url": "/izquierdadiario/status/885107232504983553", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-12 09:03:03", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "2573916020"}