{"usernameTweet": "ateprensa", "ID": "885153603102572545", "text": "R\u00cdO NEGRO// Ma\u00f1ana:  Paro  d ATE y acampe frente a Secretar\u00eda de  Trabajo  (x regularizaci\u00f3n en todas las dependencias)\n http:// bit.ly/2t4chuD \u00a0 pic.twitter.com/v0249QsjrQ", "url": "/ateprensa/status/885153603102572545", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-12 12:07:18", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "1469851782"}