{"usernameTweet": "izquierdadiario", "ID": "885155796815949826", "text": "En T\u00e9lam hubo  paro  por el despido de dos  trabajadores : denuncian maltrato y persecuci\u00f3n pol\u00edtica.  http:// bit.ly/2uPbhI5 \u00a0 pic.twitter.com/6IZHdPh9fL", "url": "/izquierdadiario/status/885155796815949826", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-12 12:16:02", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "2573916020"}