{"usernameTweet": "LulaNMezmerize", "ID": "885241943713828865", "text": "El  gobierno  dice que es para recuperar d\u00edas de clase pero los chicos no est\u00e1n obligados a ir. Me suena m\u00e1s a que es un castigo por el  paro .", "url": "/LulaNMezmerize/status/885241943713828865", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 1, "datetime": "2017-07-12 17:58:21", "is_reply": true, "is_retweet": false, "user_id": "1546183064"}