{"usernameTweet": "VanegasAlberto", "ID": "885320366478028806", "text": "Con la lucha social y pol\u00edtica.Desde los paros de los  trabajadores  y en proyecci\u00f3n al  paro  c\u00edvico nacional.Los comunistas#construimosPa\u00eds.  pic.twitter.com/vdnhmXQidT", "url": "/VanegasAlberto/status/885320366478028806", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-12 23:09:58", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "1155985484"}