{"usernameTweet": "RConSentido", "ID": "885332096176324608", "text": "Una facci\u00f3n importante del magisterio en Tacna inicia  huelga  indefinida. La otra facci\u00f3n acatar\u00e1  paro  de 24 horas\n http:// diariocorreo.pe/edicion/tacna/ docentes-del-sutep-en-tacna-iniciaran-hoy-huelga-indefinida-761412/ \u00a0 \u2026", "url": "/RConSentido/status/885332096176324608", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-12 23:56:35", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "339043235"}