{"usernameTweet": "RConSentido", "ID": "885332437341007872", "text": "Una facci\u00f3n importante del magisterio en Tacna inicia desde hoy  huelga  indefinida. La otra facci\u00f3n acatar\u00e1  paro ...  http:// fb.me/8PNQTLbOD \u00a0", "url": "/RConSentido/status/885332437341007872", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-12 23:57:56", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/VnCSCxzCxn"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "339043235"}