{"usernameTweet": "JuanCarlosGiuli", "ID": "885484085354917894", "text": "Paro  total en T\u00e9lam por despidos,  salarios  y publicidad. Ver m\u00e1s en ACTA, nuestras noticias, todos los d\u00edas,  http://www. agenciacta.org/spip.php?artic le2418 \u00a0 \u2026", "url": "/JuanCarlosGiuli/status/885484085354917894", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-13 10:00:32", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "378651970"}