{"usernameTweet": "Sobigol", "ID": "885410644513759233", "text": "\u00bfAlg\u00fan d\u00eda ser\u00e1 \"Sevilla, ciudad del  trabajo \" o \"Sevilla, ciudad con el  paro  m\u00e1s bajo\"?\n http:// sevilla.abc.es/pasionensevill a/actualidad/noticias/sevilla-ciudad-procesiones-550-primer-semestre-2017.html \u00a0 \u2026", "url": "/Sobigol/status/885410644513759233", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-13 05:08:42", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/Xw0XZ5TVpF"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "144831871"}