{"usernameTweet": "EduardoAlvarez8", "ID": "885480906407989248", "text": "Todos pens\u00e1bamos que est\u00e1 semana ser\u00eda de trancas  paro  pero  oposici\u00f3n  en modo dormida y el  gobierno  modo activa  Dios no los entiendo", "url": "/EduardoAlvarez8/status/885480906407989248", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-13 09:47:54", "is_reply": true, "is_retweet": false, "user_id": "295419568"}