{"usernameTweet": "EJCarletti", "ID": "885493035144015872", "text": "# represion  #MacriReprimePepsico  \u00bfLa  CGT  est\u00e1 de  paro  dirigencial? \u00bfO revolc\u00e1ndose en una b\u00f3veda de d\u00f3lares?", "url": "/EJCarletti/status/885493035144015872", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-13 10:36:05", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "895832071"}