{"usernameTweet": "ejquintana010", "ID": "885466770852769792", "text": "Creo  compa\u00f1eros  que el 7 de Agosto, m\u00e1s que rezar como pidi\u00f3 la jefa, hay que hacer un  paro  general total con o sin los  dirigentes  de la CGT  https:// twitter.com/mayrasmendoza/ status/885461937873616896 \u00a0 \u2026", "url": "/ejquintana010/status/885466770852769792", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-13 08:51:44", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "164812770"}