{"usernameTweet": "warriorwulf", "ID": "885498560141287424", "text": "Esto ser\u00e1 as\u00ed hasta octubre. \u00f1a\u00f1aa\u00f1a\u00f1a\u00f1a\u00f1a\u00f1a\u00f1a\u00f1a\u00f1a\u00f1  paro  corte de calle  macri  gato \u00f1a\u00f1a\u00f1a\u00f1a\u00f1a  paro  corte de calle piedras kebracho \u00f1a\u00f1a\u00f1a\u00f1a", "url": "/warriorwulf/status/885498560141287424", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-13 10:58:03", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "86879207"}