{"usernameTweet": "CesarFerri", "ID": "885485155636457472", "text": "H\u00e9ctor Daer, Juan Carlos Schmid y Carlos Acu\u00f1a. Una #CGT  que no decreta un  PARO  GENERAL a un  Gobierno  que nos llevar\u00e1 puestos A TODOS.  pic.twitter.com/heY4TFdvzU", "url": "/CesarFerri/status/885485155636457472", "nbr_retweet": 37, "nbr_favorite": 32, "nbr_reply": 3, "datetime": "2017-07-13 10:04:47", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "131254602"}