{"usernameTweet": "RadioEterMdP", "ID": "885499317473161216", "text": "# Ahora  Pablo  Micheli : \"La \u00faltima semana de julio tendr\u00eda que haber un  paro  general con movilizaci\u00f3n", "url": "/RadioEterMdP/status/885499317473161216", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-13 11:01:03", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "859367499170795521"}