{"usernameTweet": "SoyPali", "ID": "885497339485540352", "text": "Avisen a la CGT que podr\u00eda armar un  paro  General por la represi\u00f3n a los  trabajadores . No se, se me ocurri\u00f3 ac\u00e1.", "url": "/SoyPali/status/885497339485540352", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-13 10:53:12", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "137561404"}