{"usernameTweet": "radioam740", "ID": "885452635226206208", "text": "# Gremiales  @aterionegro  avanz\u00f3 en reuni\u00f3n con @LucasPica2015  y @MinEduRN  pero demanda m\u00e1s del  gobierno  prov. Sostiene  paro  y acampes #Viedma", "url": "/radioam740/status/885452635226206208", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-13 07:55:33", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "251647610"}