{"usernameTweet": "gustavo__CBA", "ID": "885485451435548674", "text": "Ac\u00e1 en C\u00f3rdoba con  paro  de \u00f3mnibus:\nDelegados llevaron al  paro \nSe declar\u00f3 ilegal\nSiguieron de  paro \n180  despidos \nAhora putean a delegados.", "url": "/gustavo__CBA/status/885485451435548674", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 1, "datetime": "2017-07-13 10:05:57", "is_reply": true, "is_retweet": false, "user_id": "3004201069"}