{"usernameTweet": "lainfo_economia", "ID": "885534369699569664", "text": "La carencia de  trabajadores  con la cualificaci\u00f3n que exige el mercado condiciona la reducci\u00f3n del  paro  en Espa\u00f1a\n http://www. lainformacion.com/economia/BBVA- advierte-Espana-quedara-empleable_0_1043896266.html \u00a0 \u2026 pic.twitter.com/SLqqamRrzx", "url": "/lainfo_economia/status/885534369699569664", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-13 13:20:20", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "202992921"}