{"usernameTweet": "anpower6", "ID": "885530853614465025", "text": "La carencia de  trabajadores  con la cualificaci\u00f3n que exige el mercado condiciona la reducci\u00f3n del  paro  en Espa\u00f1a\u2026  https:// twitter.com/i/web/status/8 85529339982381057 \u00a0 \u2026", "url": "/anpower6/status/885530853614465025", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-13 13:06:22", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "838148040787636229"}