{"usernameTweet": "alpedistaisback", "ID": "885512470944677889", "text": "Y ah\u00ed los quiero ver... un pa\u00eds paralizado. Otra q  par\u00f3  de transporte de  Moyano", "url": "/alpedistaisback/status/885512470944677889", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 1, "datetime": "2017-07-13 11:53:19", "is_reply": true, "is_retweet": false, "user_id": "831843356959453184"}