{"usernameTweet": "andres_cnacento", "ID": "885504211210907648", "text": "\u00bfCu\u00e1nto tiempo m\u00e1s va a tardar la  CGT  en lanzar un  paro  general frente a la represi\u00f3n del macrismo? ", "url": "/andres_cnacento/status/885504211210907648", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-13 11:20:30", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "140845630"}