{"usernameTweet": "VictorMarinaOk", "ID": "885563458246389761", "text": "\u00bfYa sali\u00f3 la CGT a anunciar un  paro  por la represi\u00f3n a trabajadores, despidos, ca\u00edda del poder adquisitivo,  paritarias  condicionadas, etc?", "url": "/VictorMarinaOk/status/885563458246389761", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-13 15:15:56", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "152999424"}