{"usernameTweet": "laprovinciasj", "ID": "885521385489125379", "text": "Adicus no acept\u00f3 seguir con el  paro  de CONADU Hist\u00f3rica y acord\u00f3 el aumento  salarial  - Diario La Provincia SJ -...  http:// fb.me/6ysDn4RYw \u00a0", "url": "/laprovinciasj/status/885521385489125379", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-13 12:28:45", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/IHC0uidun0"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "1485971862"}