{"usernameTweet": "cuervonista", "ID": "885570146101841920", "text": "Fuiste al franc\u00e9s? La  CGT  te pas\u00f3 fecha de  paro ? Qu\u00e9 onda loco?", "url": "/cuervonista/status/885570146101841920", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-13 15:42:30", "is_reply": true, "is_retweet": false, "user_id": "770235201817604096"}