{"usernameTweet": "BenditSarmiento", "ID": "885517934239653888", "text": "# trensarmiento  si en la marcha que har\u00e1n este mediod\u00eda, los  trabajadores  del subte son reprimidos, har\u00e1n  paro   http:// fb.me/uFO8u1gg \u00a0", "url": "/BenditSarmiento/status/885517934239653888", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-13 12:15:02", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "713516450"}