{"usernameTweet": "ramarivero", "ID": "885611525909733377", "text": "Movilizaci\u00f3n  despu\u00e9s de la PASO me padece una idea un poco menos pelotuda que el  paro  que quer\u00edan hacer un d\u00eda feriado.", "url": "/ramarivero/status/885611525909733377", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-13 18:26:56", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "251674854"}