{"usernameTweet": "infonoticiasarg", "ID": "885637295507779584", "text": "Retweeted Ezequiel Orlando (@ZetaOrlando ):\n\nLa  CGT  decidi\u00f3 un  paro  para el 22 de agosto, 9 d\u00edas despu\u00e9s de las...  http:// fb.me/7MBAUThuh \u00a0", "url": "/infonoticiasarg/status/885637295507779584", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2017-07-13 20:09:20", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "2351712487"}