{"usernameTweet": "MalliAmaliaMdP", "ID": "885645143323365376", "text": "Alguien se percat\u00f3 q la  Cgt  larg\u00f3 1  paro  para el 22/08 justo despu\u00e9s del feriado del 21? Se alargaron el feriado no m\u00e1s #ParoDominguero", "url": "/MalliAmaliaMdP/status/885645143323365376", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 1, "datetime": "2017-07-13 20:40:31", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "206063473"}