{"usernameTweet": "INFOCIELO", "ID": "885614241788645378", "text": "Sin apuro: la CGT convoc\u00f3 a una  movilizaci\u00f3n  sin  paro  para despu\u00e9s de las elecciones primarias  \n http:// infocielo.com/nota/81832/sin _apuro_la_cgt_convoco_a_una_movilizacion_sin_paro_para_despues_de_las_elecciones_primarias/ \u00a0 \u2026 pic.twitter.com/GwLPCZFbVW", "url": "/INFOCIELO/status/885614241788645378", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 1, "datetime": "2017-07-13 18:37:43", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "210627791"}