{"usernameTweet": "aeloisaa", "ID": "885620702442926080", "text": "\u00d3sea que Am\u00e9rica tambi\u00e9n va por el? Pens\u00e9 que Am\u00e9rica  paro  la  negociaci\u00f3n  por Uribe?", "url": "/aeloisaa/status/885620702442926080", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 1, "datetime": "2017-07-13 19:03:24", "is_reply": true, "is_retweet": false, "user_id": "854002225"}