{"usernameTweet": "noticiasdiarias", "ID": "702809352722206724", "text": "Las 23\u00aa edici\u00f3n del Enduro del Verano, que se realiz\u00f3 en Villa Gesell, cont\u00f3 con el apoyo de  AXION  energy y  Mobil .  http:// bit.ly/21tkr78 \u00a0", "url": "/noticiasdiarias/status/702809352722206724", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2016-02-25 07:56:21", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "55124746"}