{"usernameTweet": "Republica99", "ID": "728550940182249473", "text": "Verino:en septiembre abrimos nuestra  estaci\u00f3n  de  servicio   Axion  en Itaemb\u00e9 Min\u00ed, es un corredor donde vive mucha gente, que no ten\u00eda ninguna", "url": "/Republica99/status/728550940182249473", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2016-05-06 08:44:14", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "143054975"}