{"usernameTweet": "lamananaok", "ID": "739920665785040897", "text": "Fue reinaugurada la  estaci\u00f3n  de  servicio  de J\u00e1uregui y Morales con la firma  Axion : La MA\u00d1ANA Bol\u00edvar  http:// diariolamanana.com.ar/noticias/infor macion-general/fue-reinaugurada-la-estacion-de-servicio-de-jauregui-y-morales-con-la-firma-axion_a190499 \u00a0 \u2026  v\u00eda @lamananaok", "url": "/lamananaok/status/739920665785040897", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2016-06-06 17:43:28", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "2823785657"}